誤中記者之後要做嘅野唔係瀨落臥底，係出聲明道歉呀

有冇諗過嗰位手足已經好自責，仲要俾人割蓆話係鬼，咁樣只會令其他手足唔敢用魔法，我哋要做係同記者道歉同下次小心d

不割蓆唔係口號呀

同意

炒車都係咁話，呢次就算真係鬼，我哋呢次發聲明，下次邊個明顯掉記者或者fa,我哋有得獅烏

錯就認 我哋唔似呢個極權政府咁

啱！

同意
屈落臥底度完全無好處
反而道歉可以比人見到我地唔係白衫咁無差別打人，而係有目標地對準政府，今次純粹係唔小心

屈落臥底只會搞到分化，同前線唔敢做嘢

有人出呀，點知比人屌

其實呢個我覺得係PR好機會 最重要係我哋即刻撲過去幫記者救火

條片好明顯睇到係無掉記者

係支野飛越過程中 有少少油漏出黎 跌左落記者個頭罩到

一著火手兄立即幫手整熄佢

係意外黎

以連累到佢地受波及作為道歉理由? 手足都唔會係有心掟佢地
如果係黑警掟, 我地都唔應該咁不負任咁逃避
記者為咗我地一直用條命黎做採訪

定係你掉㗎 啊sir
唔好入我地香港人數啊

d毅進仔開始帶風向想我地食死貓，各位小心

支持出聲明道歉